《東張》條阮嘉敏笑容好正，幾時會紅呀😍

每次見到都要即刻打丁，好難忍

俾藍猛衝食左啦

訪問人d反應假到仆街

扮哂俾反應 然後無啦啦掙到隻眼勁大

有次係街訪問我
跟住我唔識答
無言以對
佢以為我係遊客
同我講英文

講樣佢同魏韵芝吊打晒利穎怡李旻芳果啲豬西